%%\refの前に自動的に図，表などを表示するためのコマンド
%%例：\figlab{fig:abc}
%%    なんとかを\figlef{fig:abc}に表す    ⇒     何とかを図1に表す 
\newcommand*{\chaplab}[1]{\label{chap:#1}}
\newcommand*{\chapref}[1]{第~\ref{chap:#1}~章}
\newcommand*{\seclab}[1]{\label{sec:#1}}
\newcommand*{\secref}[1]{\ref{sec:#1}~節}
\newcommand*{\subseclab}[1]{\label{subsec:#1}}
\newcommand*{\subsecref}[1]{\ref{subsec:#1}~項}
\newcommand*{\figlab}[1]{\label{fig:#1}}
\newcommand*{\figref}[1]{図~\ref{fig:#1}}
\newcommand*{\tablab}[1]{\label{tab:#1}}
\newcommand*{\tabref}[1]{表~\ref{tab:#1}}
\newcommand*{\equlab}[1]{\label{equ:#1}}
\newcommand*{\equref}[1]{式~(\ref{equ:#1})}
%%\refの前に自動的に節番号と図に加え，ページを表示するためのコマンド
%%例：\figlab{fig:abc}
%%    なんとかを\fullfiglef{fig:abc}に表す
%%    ⇒  何とかを図1（3ページ）に表す 
\newcommand*\pref[2]{（\pageref{#1:#2}ページ）}
\newcommand*\fullchapref[1]{第\ref{chap:#1}章\pref{chap}{#1}}
\newcommand*\fullsecref[1]{\ref{sec:#1}~節\pref{sec}{#1}}
\newcommand*\fullfigref[1]{図~\ref{fig:#1} \pref{fig}{#1}}
\newcommand*\fulltabref[1]{表~\ref{tab:#1} \pref{tab}{#1}}
\newcommand*\fullequref[1]{式~(\ref{equ:#1}) \pref{equ}{#1}}

%%　式番号の振り方を　(3) から　(2.3)と，節番号を含めて表示する
%\numberwithin{equation}{section}
